有咩十年前或以上既動畫係想佢出重製版

例如加旋同家教都想出返重製版

海貓

高達

後生仔唔識

加旋可唔可以俾返個尾我
焗鳩人睇漫畫...

魔天戰神

Seed destiny 係連劇情都重製埋唔該

灼眼的夏娜

變形火車俠

進擊的巨人最終季

Seed Destiny

同魔B爸B

太空牛仔。

動畫改到個阿哥咁樣
直頭重做啦

記得好似會拍真人？

佐為

Cowboy bebop？
已經完美嘅嘢唔使畫蛇添足重製啦。

如果要重製就重製啲故事同設定一流，製作九流嘅作品啦，例如宇宙騎士

龍珠

如果機動警察重制會唔會仲衰

已經有啦

想劍心同slamdunk重製4k

夜勤病棟同黑暗聖經

幽遊白書

school rumble

seed d唔係重製咗咩

死亡筆記（由頭去到L死咗尼個range only）

HD版，唔算重製類似舊版同新版HxH嗰種重製

OP兩年後全部要重製
濕鳩東映攞住人個招牌賺咁多走去畫ppt

賭博默示錄

魔人偵探腦嚙尼奧洛

當年真係慘遭動畫化

男兒當入樽
踢出我天地
衝鋒21

天降之物

我的妹妹哪有這麼可愛

妖精的旋律

部機係咪叫雙座尊？

Netflix Adaption

浪客劍心 星矢

slam dunk

GGG

Aim for the Top Gunbuster
得6集太短
最後嗰集又趕收工,黑白畫
如果拉長做應該好好睇
雖然原本已經好好睇

驚爆危機
kite

機動戰艦，劇場版順手執返個good end。

笨蛋測驗召喚獸

得

跟機戰z劇情已經上到神枱

植木的法則

崩壞先係呢套特色

想睇識郁既明人返黎搵由利加

大劍

Touch ,H2

魔劍美神
同埋傳頌之物幾時有下一季

棋靈王

龍珠改好似只係cut走多餘部份，並無完全重製

紀對無敵元氣爆發熱血最強

翼之奇幻旅程
乘著風傾聽誰~故事

亂馬1/2

尋找滿月
可惜2位死神既CV 都死埋

用origin畫風重製元祖高達

rave聖石小子

屌，動畫版爛左尾
以真島浩而家既名氣，出重製版應該唔難

Clannad

旋風管家

仙境傳說

新仙魔大戰

反斗劍神

爆裂Hunter

屌佢又將啲角色改做黑人，諗起deah note個netflix版

封神演義.正正經經分兩三季做,做晒漫畫所有劇情佢
新嗰套垃圾當唔存在啦好嗎

有咩慘得過漫畫佳作，原版同remake都垃圾

SD重製只會直接將基拉設定主角
真就憤敵

大劍, 不過果時madhouse真係已經做得好好, 怕再做會爛會崩

0079開始成個uc重製啦

天元突破

夜勤病棟

重製UC套垃圾 執返d劇情先la

點解無人講鋼鍊？

玻璃面具！

我的ET同學

仰望半月的夜空

緣之空

gundam zz
前期又戇鳩又玩埋啲低級鹹濕gags

衝鋒21

吓？呢句歌詞唔係彩雲國物語咩
定係你借代？

合體機械人嗰堆系列
eg. 熱血最強 / 勇者傳說

疾風無敵銀堡壘
冒險少女娜汀亞
亂馬1/2
抵死泰山
Macross 7
Gundam Wing
G Gundam
Gundam X

潘多拉之心

兩套都係
彩雲國後面好多劇情無出到動畫

家教

難啲 前半劇情都係ZAFT果邊推動

超級機械人大戰OG

想佢畫埋落去
漫畫都完咗好多年
動畫嗰時去到最尾原創
改一改再跟返漫畫

岩岩想講就見到有

魯路修？
不過人物設計幾有00-10特色

滴骰孖妹

更新返d 現代野應該幾正

但黑白畫先突顯出經典

東京喵喵

下年有

永生之酒
十二國記
兩套都無可能

老老豆豆
動畫真係幾流下...

0079

認真呢套真心要出重製

勉強好過muv luv total eclipse

機動戰艦

其實動畫結局真係改得太離譜, Clare其實冇得同Priscilla玩 果時未識研究啲cv, 之後回味翻一睇, 感覺個cv陣 真係cls 最諷刺係, no.8嘅cv連同角色比其他人先走一步了

Rave聖石小子

Musashi gun道
好想睇下重製後同前嘅分別

淨係記得有露點

舊版唯一可取就係首OP
remake就雷聲大雨點小
明明成個故事好完整都可以搞成咁

交叉破壞炮？

零之使魔
童年回憶......

勇者王

重製完播完啦喎
兩個版本都好睇
新版跟返漫畫結局

H2 想睇個靚仔完整板

宇宙騎士Blade, 最好直頭出twin blood果個生化版

魔劍美神正呀

有買大膠

呢套嘢好難發揮，四不像

月姬

爛尾喔，橋口唔畫埋後面劇情都好難重製到

積加食通ending？

星矢想佢做埋lc仲好

農林
便堂

重製畫面仲衰過以前
集數唔過一季嘅話又趕到死
唔明有咩意義

You’re the star

比你講左先宇宙騎士有畫面重製可以再戰十年

地獄老師
抵死泰山

重製龍珠超得啦

仙境傳說真係諗起都扯扯地

如果宜家做到回復術士咁

優法比阿哥食左

蘿莉商人係後行比人輪
女法師 同師父翻雲覆雨

優法 真係超正

結界師

initial D

fate stay night saber線

但係明人同百合香好撚慘重制既話要高清睇佢地慘多次

超音戰士 條女對波 CHUR 一CHUR 因為好似IRONMAN著馬甲

舊式膠片動畫咁靚
重製變成數碼製作咁核突不了

啱啊
Deen 過左咁多年都係差唔多

0:15

SOR 0:08先啱, 點解考古動畫咁靚, 反而依家龍珠改咁崩壞

遊☆戯☆王

驚爆危機第一季

3:52，我記得唔止呢一幕

家教真心正

不c2遊戲

地獄老師

作畫已經贏緊九成九新作
如果依家整分分鐘比啲3D機械人你睇

傳勇傳可唔可以拍第二季

想睇重製劇情嘅罪惡王冠